{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65467&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평풀빌라드림"
    },
    "text": "自然に囲まれており、野球、ゴルフ、卓球が楽しめる体育施設を完備したプールビラペンションです。周辺にチャラ島があり、車だと32分で行けますし、アチムゴヨ樹木園は車で3分の距離にあります。 また、南怡島は車で34分かかります。 お知らせとしては、天ぷらや肉類(サムギョプサル、牛肉)などの焼き物は客室内では禁止されており、夜12時(24時)以降の放歌高吟 も禁止されています。プールビラ客室には個別に駐車場が付いており、ペンション客室は共用駐車場をご利用いただけます。入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車も可能であり、清平駅や清平ターミナル近くで送迎サービスも提供しています。 プールビラ客室のうち、スパが利用可能な客室はプールビラ0号、プールビラ02号、プールビラ03号です。 ペンション0号、ペンション20号、ペンション202号、ペンション30号、ペンション302号は、バーベキュー利用が可能な客室です。屋外プールは6月から8月まで運営し、天候によって営業時間が変動する場合があります。バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、人数によって料金が異なります。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 オンシーズン中は客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチャラ島やアチムゴヨ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では天ぷらや肉類の焼き物、夜12時以降の放歌高吟が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室とペンション客室の駐車場は異なるのですか？",
            "answer": "はい、プールビラ客室には個別に駐車場が付いていますが、ペンション客室は共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の中でスパが利用可能なのはどの客室ですか？",
            "answer": "スパが利用可能なのはプールビラ0号、プールビラ02号、プールビラ03号です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用が可能な客室はどれですか？",
            "answer": "バーベキュー利用が可能なのはペンション0号、ペンション20号、ペンション202号、ペンション30号、ペンション302号です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時期や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から8月まで運営しており、営業時間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数によって異なります。また、炭とグリルを使用します。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は客室料金やプールの営業は変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズン中は客室料金が変動する場合があり、プールの営業も天候やペンションの状況により変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 511
    }
}